見到班傻鳩睇完比比鳥訪問仲係度問乜佢唔係黃架咩就覺得肉鳩酸

夾硬屈人黃都有既

比比鳥灰色架 頂你